介唔介意男朋友矮過自己？

最近有個男仔追緊我
佢矮過我，目測5cm到
想問各位絲打會唔會介意男朋友矮過自己？

都有d好感

？？？

有無錢？

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?

每一百萬就可以彌補1cm

鐘意人就去🐴la
唔好因為小小高度就忽略左佢
其他ge優點

利申:160

5cm好少姐 講真訓低互含嗰陣冇分別的

你幾高？

我唔介意，但係通常係d男仔介意我有暗瘡

你咁qq 性格又好 有暗瘡都唔怕啦

睇下幾矮囉，如果你175咁都ok
但如果你得155。。。

介意

矮唔緊要 最緊要有無錢 同埋靚唔靚仔

介意 第一個男朋友同我差唔多高 之後應承自己要搵個高過自己嘅男朋友

你溝緊樓主？

唔介意

條仔有米七就算
冇既就唔好一齊

其實你中意佢就唔會諗咁多，有好感就嘗試再接觸下，了解下。當你中意一個人，你就會接受佢所有，至少佢喺你眼中係最好的。

個男仔目測得5cm高都有好感

周街都有女高男矮
有朋友仲結埋婚，唔需要太介意，不過矮撚加埋瘦弱就柒左d

人哋夠冇介意你柒啦

170表示所有矮過我嘅人都唔會當異性看待

佢矮過你5cm好小事

介意咪叫佢着高踭鞋囉

介意女仔太矮15x

申180

方便含

試過你就知，我真係唔識欣賞

好難有男仔矮過自己
通常170 以下已經自動filter 左

矮妹可以頂盡晒入面

如果童顏仲正，唔犯法搞但有食小朋友嘅感覺

利申：有得揀我揀高妹

真，第時個仔得170驚打老豆

真係唔啱唔好勉強
試過有任高自己少少
真係頂唔順好快散
無乜安全感

港女揀偶標準如下
米八大隻幽默高學歷月入十萬有車有樓專一孝順有錢靚仔

條仔睇嚟冇米八唔達標喎
咪做爛我哋港女個市

唔需要在乎。
夠長就得

唔介意
其實理想型同現實既Mr. Right唔會一樣
中意一個人都係靠感覺

你係有感覺既呢啲外在野都影響到你
證明你都唔係太中意佢啫

唔好問其他人意見 聽自己内心

利申：中意一個高度相約既人 但佢冇追我

鍾意咪去囉，唔好介意咁多

介意
利申: 152

有時出街見到身高差都幾羨慕
利申：172 男友173

超介意

接受唔到 除非好有錢

問得你已經係介意

唔介意，反而每次鍾意親嘅人都同自己差唔多高
細細粒好可愛

鐘意咪得囉

利申：我155

男友矮我3-4cm

唔介意就假

冇米九都介意

利申：147

依家周圍都有180啦

明明係你自己揀嘅

175矮咩

依家啲女仔多數個標準係150配180 160配185 170配190 如此類推
見唔少女話冇米八已經直頭唔使考慮
依家嘅社會風氣去睇180其實已經叫摱車邊
矮過180直頭算係殘廢

而家周街18x
搵個矮過條女都幾難

Gay

Over咗啦韓國都做唔到人均米八啦

真 帶女人身高嘅矮撚出街咩面都冇晒啦

邊度嘅1cm?

00後嗰代突然飆高啫
90後或之前普遍都係17x

高過190就話太高dlm

Hi，絲打

Hi，巴打

男女平等，不過身高例外

通常都係追韓星班港豬女先咁想

死矮仔

介意
利申我得155

好撚介意

最好至少同我咁高啦... 161以上矮過我，一齊行街我覺得好尷尬。其實我唔係好識睇人身高，170同180近距離我唔識分

又大隻又變小拳石

唔介意 我168佢156

係咩

高女朋友1cm

利申：160cm

我哋要從女性角度出發 所以應該要學女人咁唔好用理性去諗嘢

可能唔關高度事從來只有厭矮唔厭高

我90後巴 173
通街中學生都高我成個頭

其實唔追星個班都係咁諗 依家個社會風氣係咁利申拎緊重度殘疾津貼
btw去到邊都見到你我記得好似之前成人台都見過你蒲頭

rip

以前讀書嗰陣都係中間嗰批
如果而家入返中學 應該直頭係侏儒

高你成個頭起碼193喎

巴打做咩自爆自己有天生性中度殘疾

我米6 求tg

因為我知好多人重度 我已經好幸運

屌你使唔使咁mean話晒大家都係殘疾 自己人比啲尊重好喎

我覺得00後好多女仔高左，但男仔好多都好矮咁...（係街見到）

有冇實質數字

有人介意有人唔介意
成日係街見到啲矮我成頭既仔拖住啲矮我半個頭既女

識開啲女仔FRIEND話唔介意
最緊要性格者！

係校園台

你再扮女人我一定打撚到你仆街

190或以上:高
185-189:正常
180-184:矮
175-179:輕度殘疾
170-174:中度殘疾
165-169:重度殘疾
160-164:極重度殘疾

矮過160可以合資格向政府申請輪候人道毀滅

我覺得要睇下你兩個係幾高
如果你175, 條仔係170我又覺得可以接受
如果你165以下, 條友仲要矮你5cm就真係不了

我話你唧實際數字啊

睇完想轉性

兩個男人邊個高邊個矮有咩所謂

男人嘅身高同女人嘅年齡一樣都係不可告人嘅秘密嚟